[ViuTV] ERROR主持 最後一屆口罩小姐選舉 星期一至五 21:30-22:30(5)

【口罩小姐】ViuTV最後一屆口罩小姐選舉3月22日播出！40強名單出爐 佳麗全程戴口罩保持神秘

新冠肺炎疫情陰霾籠罩下，口罩成為市民不可或缺的日常生活用品。ViuTV亦因此舉行口罩小姐選舉，參賽佳麗全程戴口罩，與以往的選美比賽截然不同。今日ViuTV正式公布口罩小姐40強名單。為了保持神秘，佳麗除了戴口罩之外，在淘汰之前不會公開身份。節目將於3月22日開播，逢星期一至五晚上9點半播出。

40位候選口罩小姐主要職業是模特兒、網紅和學生，不過亦有專業人士。而一眾佳麗的技能和興趣亦千奇百趣，有人以「含住水說話」作賣點，有人的興趣是「買口罩」，亦有身懷特別技能的參加者，如揸飛機。

推

一次三個都好唔公平

表白193

renci

Renci 黎參賽

33幫你講左

平時返工返學都受夠靠關係上位嘅人
估唔到ot完放工睇下綜藝都要再經歷多次

啲KOL唔洗認真表演就可以入
公平嗎？
完全係社會嘅縮影

btw poki真係好撚黑人憎

真係似Renci

096好有心機

096好似幾有style

我以為係

97

agger

以為係renci

藍色冷衫方詠琳？

兩個都魔術

yolo
呢個玩乜

話時話無線套星夢
見到啲廣告
已經唔想睇
個個七到爆
冇個靚全部騎呢怪

方詠琳唔係唔揀下話

renci la

藍色衫好似TVB肛交文

叫佢選美 玩鳩佢?

真係好靚96

97去錯地方

唔係黃咩慰咩

劇

96 同97都幾好

偽紀錄片

講咩春

想睇下94有幾靚，帶口罩就麻麻地啦

096幾靚 有無ig

珍呢個對眼已經唔靚

97 齋睇眼都覺唔靚喎

97講經

96

97發言似玩真選美

除咗罩都似renci 再講

咁多魔樂師嘅

呢個真係唔係renci咩？

肥仔好識講嘢

似 Renci

咁樣企好核突

Yolo 咩gigi真係好撚樣衰

yolo啲樣全部都熟口熟面
但完全唔知佢做乜

但cut咗

想睇

肥仔好有急才

方詠琳係靚嘅

方詠琳呀

以為係
睇唔到波分唔到

吓孖妹好衰咩

5集短劇

dee哥為左節目效果

阿dee 拍人地個波

睇黎都係揀假renci

用個拍拍心口

94唔係真係Renci㗎咩

Renci點會玩呢啲節目

Foul得好

94係咪candy wong?

96好橙

poki隊人？

打落人地對波度

點解死都要留92

dllm

foul人仲要話人唔年輕

lm

d牙咁長既

正常都換走肥閪啦

呀Dee打落條女個胸到既

Yes

香港真係好少靚女

肥妹 幾正

foul嗰個ok

跳彈床嗰個幾可愛

29似娟姐個type

中間果個有份拍排波？

化韓妝真係好樣衰

正能量肥妹

個黑妹好順眼喎

魔術師

擺明有d係內定要入team

照妖鏡

肥妹仔幾靚

串鳩隔離台

方詠琳都有㗎

求042 ig

藍衫果個算唔錯

有撚可能係renci咩，唔同級數

如果係poki 應該屌到上天花

彈床其實ok 幾cute

食緊飯真係唔睇得

肥肥地果個笑得好好睇

29好似娟姐撈南瓜jean

芭蕾舞三個入面最靚

嗰個renci

靚女唔會上呢啲節目姐

聽到啵咗一聲

係咪淨返全部自己友？

五官幾好

Jessie fong ig search

等我到時睇下先

有無ig

芭蕾舞嗰個好似都ok

肥妹ok 喎

好似呢個？

一早串隔離台可能入咗

我覺得講嘢嚟講97號最好

最後Dee揀個個似193女朋友

右面果個咁似三上

肥妹真係ok

芭蕾舞d老師叫佢選美真係玩鳩佢

想要芭蕾舞ig

Renci 就係唔想做綜藝先冇續viu

二十強有邊個未有ig

睇唔到肥妹仔個樣 有無清有圖

笑撚咗 佢個老師乜撚嘢人 叫佢參加選美

096真係靚

比想像中靚

太正經啦

好想同米媽瘋狂做愛

依家啲港女賣下相, Post下IG已經出到位
仲駛出街嘅

以前選港姐嗰啲真係靚架
宜家嗰啲

擺明係，但冇人識佢，慘，都撈左咁多年

係囉

俾人換走嗰個幾靚

呢個節目都幾求其

老母來

佢唔係藍球衫果個？

好多真靚女好低調，唔鍾意上鏡

識既明知會揀
唔公平到呢

sleepy

而家邊會有靚女去選呀

097真係正經選美樣
呢到唔岩佢

改狗名咁

同個堆比係醜

係 好明顯
my叔 poyan嗰啲叫有少少名氣實入
根本就應該全素人玩
首先要ig private 先好玩啦

唔同cup數

個個都死魚眼

原來寶欣30歲

全隊死魚眼

鐘意死魚眼

細細粒

大笑肥妹仔其實好有感染力
聽到佢笑都好想笑

唔細喎

我睇到唔細喎

寶欣都叫細細粒

佢講嘢嘅質素以前可能可以選香港小姐

依家真靚女唔需要靠出鏡啦

浩南

寶欣點會好高呀

叫浩南幾型

一開頭以為係楊偲泳黎

啲花名真係好PＫ

垃圾poki

叫姜b

叫姜濤

好似邊度見過

真名

Renci

renci靚到

期待pk改咩垃圾名

點似呀

92麻麻

屌你啦阿dee
真肥妹比你foul走
入個假肥婆

178

肥妹對眼

寶欣又真係幾細粒

除咗sleepy
其他改得幾好

對眼

我覺得佢似肛交敏多啲喎

renci冇年齡

193全隊係咪高度

candy出道到而家成日唔同樣...

佢明明老過renci好多

who is renci

D衫幾靚
係咪多左BUDGET

年齡唔肯講

寶欣已經30

老闆娘好正啊

咁成隊用身高算啦

178個feel好撚正

唔鍾意呢個港姐

search真樣就不了

點解唔叫私家雞

三小辣

Mina

黃糖?？？

山小辣

193啲名

3小辣

好撚高

193 d女都幾掂喎

178好似好樣衰

覺得佢好正幾fun

求浩南IG

仲拍緊？

楊偲泳

好似tvb個鄺短

050幾正，有冇ig

cls

哦
勁好笑

求ig

張振朗條女

193 真係好正

好似個個都唔夠尻咁

慈

屌你193
全隊譚仔名啦

王牌 好嗲

呀慈my叔

同佢一樣咁鳩

我中意啲細細粒
鄺短都正

155叫高老

193組d名

王牌

193個隊啲名

D名好鳩

但係造型照幾靚

楊慧敏

193好型

193好靚

193又阿慈又my叔又mina

咁佢戴返口罩好啲

呢個肥西賣保健產品 叫人減肥
佢由中學到而家都話減肥減肥
又賣減肥藥
有用就唔會重係咁既身型
呃好多人錢

Instagram 叫missbobo

戴左口罩真係好似

但係佢個人應該好撚過癮 真係似193果類

my叔好正

老闆娘同三小都係米線舖

老母個身型正到

阿姨身材真係

Maria

一睇就知呀慈

193 d名

cls 好撚似

啊姨

十三姨
咁黃飛鴻呢

人妻好大波

叫三小辣真係好仆街

阿姨

高佬好靚有冇多啲相

寶欣上圍先31.5

老mk得23 歲

快foul mina

d名鳩到

叫淫賤老母啦

咁快有野爆

四捨五入有兩米架

090好撚似yoyo

１９３啲名正過ＤＥＥ嗰啲

啱呀 幾時做埋四奶

四太幾正

阿姨好似水野朝陽

fuwuyuan兒

想問佢其實係邊個嚟，好熟口熟面
次次都唔得記得佢係邊個

平均年齡...

服務員

阿姨其實又得喎

真係好似renci

沙華see卡 夠嗲

啲名真係好鳩

扺foul la 咁

無理由㗎 明明我先係佢女朋友

有啲似楊文蕙

佢地啲花名都幾有心思

on9

上嚟俾人當狗咁撚

可能係黑馬

服務員 cls

冇眼睇

193改名最好

有邊個比POKI食左

MY叔 身高兩米

乜撚野服務員r

最無創意係pk

肥仔啲名
老婆名同工人名

個個都咁高

小忌廉

有冇IG咁細粒又幾有睇頭

027好qq

孖四

PK呢組 全部都係 外貌協會

小忌廉好可愛我鍾意呢個

點解要改D咁難記嘅名

仆街
又忌廉又咖哩
全部等俾PK食

邊個係我樓上叫服務員，出黎認左佢啦

似Renci 係邊個

孖四對眼好似dada

又真係全部都幾無創意

policy d名係咪全部食得

Moremore

第一日番工

米媽

有冇孖四ig

垃圾名

啲上圍全部31-33

米媽都 30歲

pk up乜鳩

poki

肥腰

193 成組望落都好似幾靚

米媽腳板

my.rilla
my叔

my.rilla

呢個好易認

btw想問下其實193係咪仲同之前個個拍緊

pk鳩改

米媽叫肥腰

個個都咁高嘅

米媽咁撚正 你俾啲咁既名佢

人起朵你地起朵hea到

佢改果d 最正

44有冇ig

瘦腰差唔多

肥腰米媽

米媽叫肥腰都痴鳩線

佢女朋友都要玩呢d

有無Renci隊

同佢一樣鳩

44個加拿大

Pk改名好垃圾

肥腰條腰邊肥呀？

米媽都肥

肥咩

Se7en入面有份拍

pk 改到d名似一樓一

菊梓喬

193進步咗好多

好多過30

米媽，肥腰

咁肥學人做營養師笑死

阿姨好正

團隊好友

好多食物

邊個係193女朋友

33件王牌應該行得後啦

點解唔叫牛丸

根本不介意

193成日有神來之筆

女籃球員
方詠琳

咁快完

矛盾一生個女主角

食蟲

拍嗰陣應該好凍

我屎同曱甴都食㗎揀我啦

32so9sad

一個鐘太快

片尾曲叫maskless

咁瘦都叫肥腰

人生污點

Pixel 首歌改咗名

肥仔個組d名幾特別

Number似東莞揀女

首歌點解好似好熟咁

Jessie

poki d名真係特別廢

米媽

32A

Love u 193

屌你同我睇同一樣嘢

唔怪得呢排米媽話要減腰

家陣叫肥腰

到底有幾憎佢
我見個個都係鳩改
佢特別比人針對

呢個節目鳩下鳩下 193應該紅到

動森團首braceless

真嗰個靚d

除咗冇人聲好似冇乜分別咋喎

米媽似菊梓喬

個老母好正

My叔世一

Ig係咩

玩露營好搞嘢

但無人唱嘅

193食阿婆隻腳

片尾曲係 Maskless

仲大過寶欣

33食阿婆腳

咸過我呀婆隻腳

仲唔夠？

33食過阿婆隻腳

根本係有囡既error遊

真

男排女將有

好似幾好睇

193 食阿婆腳

鹹婆阿婆隻腳cls

原來米露迪成30歲咁老

我覺得阿dee改得幾好

又玩煮野...error係咪注定食屎...

193 真係好好笑

178好似好好笑

嘩有小儀

Niss左，060跟咗邊個？

小儀+edan
4月5號晚十點半

考有feel

真心希望33彈起啦
多d job 多d劇
btw 考有feel又有193

聽日開始
請全部用行動代號

考有
feel同以前味分高下有咩分別

花名叫hana咪算

考有feel終於做

有Error同Mirror

193幾好

有小儀

咖哩同小忌廉

沙律d friend

最衰劇集唔自爆得ig
唔係好似全民造星、廣告女皇咁

和你睇、同埋睇邊個有上LIHKG

呢道有冇老闆娘fans

好多33

雞嚟

屌一睇就知邊個啦

呢條任天堂日本妹幾正

唔係一樣30歲咩

雞咪仲好
唔使花時間溝

有冇renci ig?係咪真係似renci?

g持老母阿姨

真定似咋

尋日未播都知啦

我都係

琴晚睇都覺好似
但未除罩
佢又無po Instagram

屌你老味 一除罩就好肯定

是旦啦
唔想聽契仔團把聲

Google好難咩

一啲都唔似真renci

想叫

戴撚哂口罩 啲女係我眼中係一鳩樣

唔係講笑有啲帶咗真係靚好多好多

原來都唔靚嘅

最好笑係maria

好鍾意33b

屌個個入選都識嘅合作過嘅

又會再長一隻牙齒

上圍呀

點解咁少人識佢
明明咁正

巧有feel

好彩都唔係真係識幾多個

其實有幾多人知個上圍冧巴係指個背厚唔厚
cup先係波大唔大
31F一定大40B

好有親切感同我家母一樣

無
你追番前兩個post就見到全部屌佢

佢男朋友係張振朗條仆街喎

係
我面盲嘅表示都唔知睇乜鳩

考有feel又有poki

睇見poki 就覺得尷尬

飲緊水差d 噴

P圖P到咁

唔係掛，咁都唔靚？

對佢真係冇好感

又服務員

佢同寶欣一望就知啦

四月啲節目咁勁係因為台慶？

幾正
ig 呢

屌 又係肛交

三萬蚊 過夜 呢條女雞嚟架

寶欣 幾大

除咗啲易認啲嘅Renci同本身識嘅牙慈
其他都係一鳩樣
完全認唔到

算啦

推 好正

屌諗返起上年定前年viu台慶勁鳩

Poki暫退是個傳說

吳保錡做幾多衰嘢都冇後果
拍拖唔交代就可以當分咗手搵新女
拍緊拖都可以繼續食女
繼續係背後攻擊隊友，鬧公司唔俾機會佢
繼續周圍唱個ex
繼續開live 鬧fans
繼續做佢啲垃圾音樂
Sell熱愛廣東歌
但係抄歌
同埋被指有懶音就屌番人轉頭
一邊話鍾意x japan 一邊話佢地係殺馬特
表面當你兄弟轉個頭就話你契弟
賣淘寶野俾fans賣到貴一貴

[yellow]當冇野發生過嘅仲有viu tv[/yellow]

193超級有潛質
VIU汁到寶唔好好利用

已經復出緊
係鴨脷洲拍劇

第一張相已經唔靚...

放相果班 可唔可以加密呀

好搞笑

未開發啫，連登仔講多啲就有架喇

88號？見Dee 肥仔佢地都有follow

死臭閪 賣保健產品
呃人錢

193 好撚鳩屎
放工睇佢笑下笑下又一粒鐘 真係一流

過去呢年用多左架啦

剩係認到米媽MY叔阿慈同方詠琳

係撚Candy Wong一早上過廣告女皇，上面已經講咗係邊個都要話係Candy Wong

我唔想知劇透
有冇人統計到呢20個有幾多係真素人

如果193係tvb實會玩玩下串親啲老屎忽之後俾人禁口 (農夫荷蘭叻)

似陳潔玲

嗰個佢呀妹

肥仔同193 都幾多機會

193佢唔係鳩黎
佢講佢睇好多外國綜藝節目 參考點樣去做搞笑節目

唔怪得咁似樣

主持得好好
Lead住個場

個個都識個個都合作過
換人d藉口鳩到

話哂 5 周年嘛
兼且舊年開始 ViuTV 開始多人睇，節目多人講

個節目比想像中悶

178應該係真素人

咁係邊個?

今集ok
上集真係悶

193有搞笑
有主持功力
轉數快
佢值得更多

係架 睇佢d live 早期個d
佢其實好有自己想法 沒咁鳩的

眼係靈魂之窗丫嘛
你多啲同佢哋嘅靈魂交流下先啦

佢哩個制度好仆街，一開始畀啲假希望人

明明就兩米高

Tvb垃圾台無人睇㗎啦
如果33b入咗tvb就欣賞唔到佢嗰隻鳩得嚟又好笑好吸引嘅talent

芭蕾女 tszching_gigi
好好丁

妖治兄真係睇好多viu

打錯 冇揀到開咗樣戴帽個個先啱

有真台慶劇YOLO
又有明顯會有話題嘅口罩小姐 chill club 頒獎禮呢啲
而且mirror error 一套接一套

個個都話唔好意思呀但係合作過，效果好d
wtf

上集畀摺紙你睇

啲妝太似

193

193有做功課做主持

阿Dee係用番佢做戲d功夫做表情同動作
營造懸疑感

係
影視台Viutv首席紅人

即係個個靈魂一樣

Candy Wong好似係有參加
但認唔到

有邊個唔識妖治呢個朵

193 193cm身高body fit到正

真
妖治大佬

之前已經識嘅而又入咗圍嘅
好似真係得佢同阿慈

178個款好似呆呆吓咁
之後呆呆吓咁做鳩嘢應該好好笑

cls我冇上水一陣間啫
咁快玩吹奏

請受小弟一拜

白白淨 就認命
點解咩點睇都咁靚

唔係拍劇啦
好似係mike導拍嗰個error節目
之前已經拍緊
唔通cut咗poki咁突兀咩

最愛193

唔係依個
係有個out咗 戴帽個個
有啲似

芭蕾舞條腿好好丁

外貌極討好 班友仔恨鬼到

孖4浩南正

佢唱endless rain果種毒同尷尬好難扮

error 自肥企劃

講緊事實
唔敢吹妖b
驚比佢啲絲打日日屌我老母
我孝子嚟

塊地好似凹凹地

睇佢ig 吹笛
有d懷疑佢係潮吹大師d fd

想要ig 一齊睇

有冇foul咗嗰啲人嘅ig？
Foul咗唔怕爆啦

寶欣出左未

有無高手有42 ig

認得米媽，阿慈，my叔同Jessie, 其實素人真係唔知邊個打邊個

呢個真心 respect

呢個好癲

cheungselene

我條team

佢ig第一個post張相

鐘意X Japan但係表演牧童笛個吓好嘢

但係按比例
40就冇可能係B

31就9成冇F

我都係因為妖治先識viutv

叫自己黑妹

哇 個樣都好唔掂……

一早拍咗

sam
妖治係我電視導師

鐘意X Japan加分

越講越誇張嘅你

戴咗口罩全部都幾正

唔要咖喱要孖4

我認真
冇咗你 Viutv就唔好睇了

條女傻傻地

果然等到你入嚟

dee本身係咪都識米媽 阿慈 寶欣 唔尷尬咩

吹笛太攪笑了,有前途

電視啟蒙師

妖治上去：我專長係睇Viutv 帶領一班Viutv信眾

劇透就加密啦

頂你班友忘本呀
完全唔記得咗膠巴

viutv沒有妖治是viutv的損失

睇ig化妝幾ok 唔化癲得得
反差好勁 果然鍾意X但係表演吹笛

Is
妖治值得Viutv比個位佢做綜藝

啟蒙師可以有好多個
但妖b一定係我心中排第一

人地讀心理學架

代號：教主

職業：Viutv啟蒙師

隔離tvb post龜頭bob個節目做咗兩集一頁都推唔夠

農夫係老屎忽

梗係啦
呢度咁多人……

唔小心見到預告
真係唔太開胃

對上幾次香港演唱會
見香港女Fans好多都幾靚又識打扮

而家望到啲預告都feel到有啲當年亞視嘅霉味

信徒過百萬

點解t台d人講野假咁多

嗌聲教主先

唔靚
但幾有喜感

妖治大哥

妖治大哥沒有輸

按住80年代做節目嘅模式

我都諗緊接呢句

妖治大哥已經唔想理我地呢啲嘍囉

妖治大哥要去下一個節目

小弟錯了
唔應該咁樣召喚妖治大哥

熟女強人個教主 ?

找數先啦 唔找數咪撚入教

還我中醫師

冇工開 唔找住

幾點先出網頁版

有Maria IG未?

講緊阿dee最後揀個個

12點左右通常

你冇見過冇波肥婆咩？

啱啱係隔離po同大哥吹左兩嘴

再唔找就起釘㗎啦，陣仔

頂, 仲以為係同一個人

仲未有重溫

Google 自己search 謙虛得黎你都算幾囂張

我都等緊

Twitch 有人係度睇口罩小姐選舉lol

咁FIT

其實有可能

幾時有得重溫

唔講cup其實有咩意思

大家標準唔同咁解 睇波睇樣(眼ONLY)睇膚色睇腳

Viu個apps仲未有得睇

viutv員工蛇王

米媽靚啲
但係寶欣有波

邊忽肥

但有得重溫十半既花姐

邊個

如果直接放post頭俾人睇冇乜參賽者
唔錄gif直接cap圖好D
簡單直接睇晒

化到咁唔係好認到啵

話雖如此
但如果播gif圖 想睇清楚條友之前已經飛走左

點解仲未有重溫

唔知點解覺得中醫師好正
有冇人搵到ig

肥仔仲話實揀佢

冇所謂啦，有心睇就睇 ViuTV 個節目啦

講緣份

最後得8個入到決賽
係咪每隊入兩個?

有冇ching搵到服務員ig

出賣王者

viutv fb好似已經有圖
下次開po可以用

POKI 係ERROR 出名之後 開始唔同左 睇番造星1 都幾唔同下

多謝ching

錄野戴全日口罩個口肯定好臭

追咗幾個post都搵唔到千雪同中醫師嘅ig
兩個out得好唔抵

服務員olliemint 咪即係神奇膠首午夜浪漫MV女主角
轉機onair個空姐
唔掛得咁靚

035 真係呢個黎

怪唔得咁熟口面

屌,通宵做完嘢仲未有得睇重溫

尋日呢個時間已經有得睇

諗住方便大家

有冇57 ig
人妻好撚正

ViuTV IT狗瞓左

係唯獨口罩小姐係咁，其他節目都已經上哂架

噚晚最尾見到孖四原來好大波

認真Dee組有feel

係咪呢個

屌viuapp仲未有第二集

仲未有

又係大公司藝人 屌

中醫師係邊個

唔怪得可以留低

做人唔可以咁懶，段caption 真係人盡可夫咁

lm 等042 ig

尋晚睇到四太笑到仆街
仲有Maria

笠翻頂草帽 擔翻根草 女友太多好懊惱

唔怪得咁熟口熟面啦

mk Ollie

樓主plz pin

點解viutv仲未有得睇第2集

我仲記得做轉機on air嗰陣有人開post話佢好大波

邊忽大? 係腳ok

仲未有第二集嘅

見啲參賽者都喺自己ig repost晒啲團隊相

仲有呢個

後宮佳麗3000+

有第二集重溫返啦

搵到千雪 求埋中醫師ig

cctvb股價大插5%

講講下又似 ig完全冇提 收得咁密

執柒未

阿dee內心戲笑死

029以為吳日言身材鼻以上都似一除罩嚇都J都縮埋

睇廣告個樣幾ok
但口罩小姐除罩嗰陣真係唔OK
唔知係唔係燈光問題定化妝問題

有少少似cctvb彩玉

今日公佈業績
睇下會唔會公佈埋執笠

係咪bug咗睇唔到

做乜viu個網話我唔喺香港唔比我睇

same明明熄曬vpn

IT狗

Same

same 但其他viu劇都睇到

係，第一集口罩小姐都得

無事喎我頭先仲睇到

我想要042 IG
搵極都搵唔到

1個鐘前先睇完第2集重溫
依家再入已經睇唔到第2集
ViuTV班IT狗又瞓翻

Wikipedia 已經有一半人真實身份
你試吓用真名搵唔搵到

42搞錯左

Viu 第二集做乜春 係香港 話我唔係香港播唔到 又無開vpn 想點

IT狗未返工

見你咁講我都試咗一次
又睇唔返

ViuTV 最後一屆口罩小姐選舉 20強正式誕生！

呢度有每個參賽者啲相
啲正負皮應該有啲參考價值

肥左 同埋個碎陰

中醫師點解咁撚神秘架！！！ 我要ＩＧ啊！！！

落選嗰啲係咪無資料

屌點解冇得睇第二集

viu it狗吞pok

It dog 快撚小小啦 禁小野搞撚耐

班IT狗減人工啦 過咗廿幾小時第二集都可以冇

但ViuTV網頁防螢幕擷取又勁左
用開人哋Twitch直播個D螢幕擷取裝置錄片做gif/ cap圖
造星3個陣個cap到
依家口罩小姐已經唔得

Wikipedia得一部份
仲要其實冇人知係咪準
而且係素人個D參賽者有名都直頭冇用

有千雪ig未

仲未有得睇！屌佢老味

push

如果係電視廣播, 買支USB TV 手指錄咗佢算啦

通常我係睇完之後有邊D好笑先錄返做gif
唔會一開始錄哂成條片

ViuTV 咁低 bitrate, 1個鐘先係3GB,
如果有特定節目, 可以放係 recording service 等佢自己錄

肥仔揀042嗰度

第二集終於有得睇

究竟Renci係咪真係renci

唔係

應該就唔係喇

似到pk

有冇044嘅ig

唔係黃糖嚟㗎咩

Ready

準備

Jessie Lam啊

衫嘅問題

193 team旗袍都正

開波

王牌好有太太feel

教主

佢越睇越正

找數啦你

返黎

33b

仲未搵到工 唔找住

Gogogogo

Error準備食屎食蟲

193 在床上

帶口罩刷牙

比班女咁鬧可以係獎勵黎

床上的3兒

33好搞笑

ViuTv呢個乞衣

所羅門好猛

寶欣

保奇

嘈到頭暈班女

冇事嘅 我地有睇過美女郊遊遊

同班女一齊入結界可以唔洗出返黎了

500 乞兒

米媽call蝦叔

效遊遊

未去過 camping

都幾痴線，口罩小姐選舉第一日玩露營

郊郊遊

yama girl係隔離台節目.........

第一日就露營

屌你老母戴咗口罩好難記邊個打邊個

呢個renci係咪果個renci

192

只係認得髮色（姐係老母

好似係似樣

高佬 係咪YouTuber黎

認把聲

對眼一樣嘅

renci 好撚醒

其實唔多似 心口都差好遠

都正常

193係得192架 193係順口咋
隊長Background 都唔知

對眼似既

屌真係好撚似

成班好廢

咪仲難認

私家雞call老細俾架車嚟囉

老闆娘有錢

係喎

搭的士咁有錢

屈錢坐的士

哦～

係既 但Renci好深酒粒 就算5官似都會好大對比

超載喎

啲名同樣開始難認

嘩屌同佢哋一齊坐同一架小巴 一定好撚嘈

唔會 認得條友就會分到把聲

poki team無野拎嘅？？

應該要心口好似小學雞咁痴返個名

唔知第幾集會鬧交

辣伙頭上身

有啲聽咗好多年好易認

保琦肯定想同空姐做愛

一定

雞先定蛋先

好想屌米媽
好想屌菊梓喬

double dee相認嘅節目

原來係肥仔心諗係ERROR自肥企劃前傳

摩門教咁整個牌啦

Indomi

係

Agent L

香港獨立船

係咪膠戰Albert

alma

大部分都認得了

Camman頂唔順想搭的士炸

西貢等車肯定爆架啦

根本就係玩

真係認唔到
不過主要都係睇33

搞笑跳舞

自肥節目

佢地係咪週末去

呢隻蟹舞聽親都諗起爾君

要搵膠人屌屌佢

Maria好撚hea

依家平日都好多人去㗎

唔係佢嚟㗎，出面有post講緊佢

佢賣點就係hea

準時就做騎呢啡
唔準時就做明星

黃石碼頭？

巨星193

扣你50分

知我咩料啦

Dee哥去極地探險咁

個袋係咪迪卡儂 都成千蚊個

3哥想爭viutv一哥

唔準時就係星

is

準時係茄哩啡

明明就係成打籃球果條女

日本真人版jeng wo

[ViuTV] ERROR主持 最後一屆口罩小姐選舉 星期一至五 21:30-22:30(6)

肥仔竟然玩緊keto

193 好型

除口罩唔係真renci樣架

聽講會好辛苦

33又叫人簡單D 但又嫌食麵包

好唔好波

193組d野食

係error俾d女玩

牛油？？

大原優乃

係咪拍mv果排

MY叔

福原遙
仲有個家姐

哲學問題
肥仔減左肥仲係咪肥仔

入萬宜條路其實幾好行
利申行/跑過

係咪憑感覺foul人

瘦嘅肥仔 #mcok#pig

你係走數嘅仆街仔

一定唔會餓親你

155既仲叫唔叫高佬

福原遙 同老師jl好還原

肥仔(瘦咗)

Fatboy(Slim ver.)

觀眾認得D導演都未認得啲女

又遲咗

佢又無錯

唔講唔記得家姐

膠戰狂放水畀條女

yura camp

話說我見到你張牙南＋全尼 gif
畀人改咗做翠翠同林奠

頸以下冇energy

秒殺mean

唔好搞錯
係放水畀hillary啫

就係唔放水俾阿正

wucfu ho ball

似係

正：

真係美女郊遊遊BGM

戲劇效果啫

美女郊遊個音樂
好掛住mike導呀屌

呃兒登入房既風紀

邊鳩到黎

呢套集百家之大成

家姐係係英超球星既女友

水著女優仲拍過露點戲

就快有啦

嘩屌隔住個 moon 都覺得假

鎖羅盆pk 爽死

鎖羅盆當然夜晩去啦
作為Error副隊長你要再大膽D

南野拓實

究竟呢個要問幾耐Renci點會玩呢啲show自貶身價

開個電視台

佢哋去邊度露營呢
而家郊野公園唔俾露營喎

露營車

肥腰唔怕啦
上水去柴灣都試過
輕鬆

Burberry 帽

老闆娘幾正

係咁串mina

佢真係痴撚線

咁有錢開個電視台啦

Burberry都叫垃圾

私家雞曲線曬命？

帶BURBERRY行山

好撚精神

行4個鐘

我好撚精神？

一陣港女味

33好鐘意wo

靜啦 咪拍得lo

4個鐘 vs 1個鐘

renci 係咪真係果個renci 黎?

仲話要渣車

米媽jm9

BURBERRY帽係邊個 拎頂帽show off

臭閪

冇得坐船入

屌

真renci唔需要落呢個節目啦

幾時先到viu拍得最叻嘅八婆環節啊

個個著到上雪山咁

應該唱露營必須酒